搵漫畫睇都要見到袁生

係咪痴撚線 諗住入去睇下啲大陸閪點屌鳩佢

屌你 啲人又真係認真睇
仲要話劇情好 大陸快撚啲滅國啦屌你老母

屌你老母負評先

...

「畫質」好係指Scan得清？

粉俠傳應該唔係scan，作者原稿，梗係畫質好啦

睇到簡介果到我大大聲笑左出黎

支持袁生好耐,佢次次賣書都幫佢推post,
希望佢大陸紅咗發大達唔好唔記得我